連登有冇人玩黑蘋果(Hackintosh)？

連登咁多小學雞，一係鬧鳩你玩翻版，一係負評上一頁啦。小學雞邊有咁多技術，裝個windows都有問題啦

利申gpu passthrough hackintosh，但換左2080ti冇driver暫時棄左

10.13.都未有2080 driver？
我見tonymacx86既nvida web drive 最新係10.13.6

BTW我係nb黎 未裝過pc機

咁係咪翻版嚟先

我果時換左發現冇driver就冇再諗，同埋so far未見過2080(ti)用到hackintosh既成功例子

咁又係我爬左咁耐文都唔多見有
amd果堆display最多 其次就到 1050 1060 果堆

amd完美support，我之前用1080都冇問題，但唔想為左hackintosh轉卡

mac頂配都係太撚垃圾

連登反得咁犀利架咩？
唔係同我講你地連登仔全部買正版windows office買曬正版
creative cloud 果堆野買曬正版一年一年比錢呀麻？

我真係每年俾....用緊CC 2019

唔係有冇錢既問題
我比同樣既錢買MBP同我比同樣價錢去買部laptop 我可以勁佢個spec一倍
點解我要咁做先 係mac個系統係好用 但唔係咁既價錢

對唔住大佬

大約4-5年前玩過
老實講搞果陣好煩
裝完就同正常用無分別

貴有撚用咩，你老母生你佢都洗左好多錢，一定貴撚過幾百部mac

而家好簡單 大部份主流cpu 都有曬config流出
用下clover 禁下禁下就ok

咁你係咪未撚用過翻版呀？

如果係vm裝仲誇張，連cpu 底版driver都唔洗煩，係張gpu唔可以用(g/r)tx20

純粹驚老翻好多毒

話左唔係錢問題，係10鳩幾萬既mac都慢過我部電腦，低能仔

咁我唔岩囉 你由細到大未撚用過
係呀我窮呀 覺得買部咁既config既mbp唔值呢個錢 我買唔起呀
滿唔滿意呀？

我係...

毒就一定有 始終當然係正版好啦
我純粹都係自己興趣同埋少量工作需要先搞hackintosh

都話連登小學雞多 野又唔識錢又冇，係到做假膠搞事

咁都有得嘈一餐

想搵下人技術交流下姐 點知咁大反應

av？睇戲？聽歌？動漫？

foresee到樓主會被小學雞嘈，先下手為強

我逐個月俾（office 365 家庭版）
但得自己用

多謝大佬

hackintosh最驚係update，clover果邊整唔好會開唔到機 vm都係

就係用完vm所以我先決定要玩hackintosh
當初vm裝好 極快搞好 問題係gpu 128m limit
想死

mac os 係咪冇得單買

岩岩14.3上14.4 用完冇咩大問題
同埋可能我laptop igpu 冇dgpu果d driver咁煩

單買既意思係好似windown咁？

有兩粒gpu (計埋內顯)既話，可以用proxmax/esxi/unraid/一般linux distro搞gpu passthrough，好處仲多 又快又順

唔知咩係windown

打錯 windows 自

我都想玩
不過要換底版先
想插多條用m.2 pcie ssd玩

有冇得單買先
好似冇?

我整完vm之後搵左一排 vmware player有冇得搞 128mb呢個limit
都冇乜點搵到就冇搞 買部laptop直接搞hackintosh

冇得單買

一早講過叫你哋上 hkepc...

sorry大佬 我平時冇咩黎呢邊 多多指教

連登已經係翻版......ye bye

冇得買，只macos可以用mac down，所以嚴格黎講用hackintosh根本唔算翻版，只係違反eula，否則tonymacx86一早收皮

做野部機用緊，不過driver問題仲係el capitan無升

利申另有imac同mbp

好正

依家用緊mbp
想砌返部
諗緊砌黑蘋果定買舊mac pro再改好

我印象中以前有間野係比apple告過收左皮
但我都諗緊點解tonmacx86咁耐都冇事
原來係咁

你意思係用mackintosh改做hackintosh？

開公司幫人裝埋hackintosh，搞到人地個trademark

認真
有無教學
無從入手

咁又真係明目張膽左d既
btw 巴打玩左幾耐

年幾前，幾個鐘裝完hackintosh，試下跑分 xcode fcpx咁，之後冇再用了

我玩左3個星期
我都係係遠景同埋tonymacx86睇 之後慢慢了解下 再自己不停過住開機山機開機山機既日子
目前laptop 睡眠喚醒冇問題（熄左hibernation）
hdmi output到 聲卡ok
disable左獨立顯示卡
開心使用中
不過係搞唔掂個bright control

大家有興趣既不如開個group啦

用到幾多成功能？

睇戲 = youtube 租戲
聽歌 = Spotify
動漫 = ？？？無追開
打丁 = 中港台流出自拍、Milo Moiré 色情藝術片

咁有d問題想請教下
而家既情況係咁既
當我係clover到tick左addpnlf之後
係可以做到brightness control 問題係 最光都係好暗
好啦上網睇 話用ssdt pnlf 同埋係遠景果個黑果小兵 既ssdt pnlf coffeelake
因為我部機其實係whiskey lake黎 咁我係仿冒coffee lake
又試過rehabman既applebacklightfixup同埋applebacklightinjector
結果都係唔得 一係入唔到os 一係就load左陣logo然後blackscreen
點搞好呀巴打

其實大部份都用到
facetime imsg 睡眠（呢樣難搞d）
其他都可以用到 icloud呀 appstore之類都ok

hkepc 至會有高汁討論

係tonymacx86問 英文差 冇咩人理

轉頭過去 唔該曬巴打

上forum = 連登 = fail

唔洗問我，我部hackintosh唔會掂呢d野

好啦 唔該曬你先巴打

2600x有教程未

AMD難搞d wo ching

有人搞到wo ching
洗唔洗去reddit問下佢

上開郊登

郊登

玩黑蘋果都要唔少錢
上網睇到要限硬件 rx580之類
要入晒去先有畫面
如果要整又要另外搵張開機卡
btw 如果有巴打開post教我都想學

而家唔洗搵開機卡
clover boot 同埋clover configurator都做曬
我轉頭放個野上google diver 你地dl黎試下
係原本win到割100幾200gb夠玩架啦

以前裝過落vm唔知點解後尾撻唔返著部機

[img]https://na.cx/i/nTebrDP.png[/img] 做咩唔更新下既巴打？

[img]https://na.cx/i/honwrDX.png[/img]

10成

側

hide黎做乜

其實冇用 哈哈
見到上面巴打hide左我又hide下

thx肥絲

一嚟部機開始舊 二嚟夾driver真係好麻煩

但用落仲順唔順？

肥你老母絲

行過輕輕一句
咁恐佈嘅, 覆你啲人全部俾我永久封鎖晒...

唔係咁詭異呀嘛
點解既？

一般上網文書都幾順
不過始終配置差 剪片就有啲吃力
總比個Windows 10好嘅

咁姐係仲可以再戰三年

我都bam埋？

冇問題咖
不過諗住遲d入手部MacBook pro做嘢

最低配？其實我想知邊幾代既macbook係可以自己upgrade

心胸狹窄

想買高配
近喱幾年嘅macbook好似都冇得自己升硬件吧？

由佢囉 都無人識佢
少佢一個唔少

我真係wfc

我指封個個
起佢底又咪係開下d3 post
輕咩輕行過 扮大支野
無建樹既

因為我fd佢本身買部MBP 2018果部唔夠space
佢問我可唔可以自己加 所以我先想問下有邊代macbook可以自己upgrade
咁睇黎冇望了

可以過格離post問下

用linux 仲好

好 唔該曬巴打

返歸研究下
我配置:
2600x
x370taichi
gskill tridentz 16x2
gtx 950
860evo sata
toshiba 1tb
本身想買新ssd先搞 如果易搞到今晚試試佢

岩，所以我主機係antergos gnome

咪就係

有研究過，到想玩既時候我啊哥已經體驗完，佢話driver無間地獄，長用可能仲衰過Linux。

d tutorial 係哩道

原來youtube有得租.....你唔講都唔知....
用開netflix, 但好少movie

睇你用咩gpu cpu
而家好多主流既都有support既方法
同埋而家好多驅動都兼容左好多野
好似whatevergreen而家包左好多野
例如以前係要用其他kext黎做番apple既backlight同埋較光暗
而家佢一個kext都包左黎做

好似係，有錯請屌

linux好用在咩地方 大佬們可唔可以講多d？

無啊，因為做到穩定就唔難既，最煩係我地兩兄弟慣咗有update就要更，長遠落來都費時。

留名學嘢

e5 + 580 有冇得玩
以前玩過（maverick 年代，唔知依家咩情況）

屌蘋果唔出driver

好撚失望

連登而家可以公開討論翻版野

幾時淪落如此

z87
i7 4770k
rx570

無痛安裝

勁順

上到 10.13.6 之後未得閒搞 mojave

平時 Mr.A 都會走出嚟屌人用老翻

今次見係自己老友即刻靜咗扮睇唔到

你都有上avgle睇盗版av啦
扮咩高尚

諗起cableAV

本來用緊 High Sierra + GTX 960
但係一路都冇driver，換左張 RX 570然後升 Mojave

好難講

Mac裝Windows叫正常
PC裝只可以用Mac單既Free OS 叫老翻
好撚好笑呀屌你老味

成堆乞衣將裝老翻美其名為技術討論

MacOS 係freeOS?

廢人冇技術討論咪去話人乞衣裝老翻囉

好撚正常既野比你講到變反常
用人地既野比錢對於你地黎講好難理解？

識點破解 = 有技術好型好勁
課金用正版 = 廢人無技術

Deskmini 310 裝過黑蘋果，不過裝完覺得無乜用又麻煩就洗左

NVIDA我諗有排都未出到10.14.x既driver
試下轉會

但好似冇乜人玩laptop hackintosh咁既？

我有hackintosh
半年多少少無關過機...
常用mac, 無用過window
琴日打算入window做少少野，入唔到，經引導檔boot 或者入bios直接揀window 個開機檔boot, 佢都係藍畫面，話發生錯誤要回報
有無師兄咁

未試過 頂多試過win開左bitlock之後要入番果秋野入去
你win多唔多野架？唔多刪左個win efi重裝過試下

9系U support 未？
想跟tony 個list 執但佢未更新

因為同desktop比較，laptop裝hackintosh真係好撚難

有冇i5 9500 / 9600

我用緊dell inspiron 15 7580
裝完大部份功能用到正常 換埋張wifi card 有wifi有藍芽 但唔知係唔係粒u問題 就算仿冒左coffeelake都好似有d問題 例如用大部份人用既backlightfixup之類果d都係用唔到 會blackscreen
岩岩係rehabman到睇緊佢d aml既code點寫

人地develope個os出黎唔洗錢？
比錢淨係買硬件？

windows都develop左個os出黎
我一樣比錢買windows正版
Mac逼一定要連埋佢d垃圾spec
都係果句啦
我窮買唔起

人地成個package係咁，你唔滿意真係可以唔用
人地spec廢唔係一個藉口去偷人啲野拎去第到用喎

leopard 年代玩過....煩到仆街, 諗番果時都幾佩服自己會放咁多心機落去搞

唔該哂巴打
近排部macbook 唔夠ram 做野 先想砌機
但又冇時間研究 想照執

真係買正版又有咩問題

Craig Federighi講過幾多次

"And it is FREE" ?

PC D 垃圾機hackintosh到咪又係垃圾
hackintosh都係比custom desktop用架姐

laptop 長用 10.14

desktop 間中玩下 10.13

Free software字面解免費軟件，咁macOS的確係唔洗錢嘅
如果用自由軟件嘅定義，macOS就一定唔係 當然Craig Federighi講嘅Free就一定係解免費

雖然免費，但係Apple嘅EULA亦都有寫只係授權macOS喺Apple hardware上使用，所以裝Hackintosh會係breach of contract，不過Apple都唔會走去告Hackintosh用家嚟自製公關災難

裝Hackintosh畀自己用，冇賣Hackintosh就唔會構成secondary infringement, 好細機會會係criminal offence, 成班衝入嚟又話盜版又盛，見到有光環就狗衝

而且裝Hackintosh 要用到嘅macOS installer 都一定要由Mac appstore download, 根本就係genuine copy

你話有人係到賣黑蘋果就話犯法即，私人用 DIY研究下講到好似殺左人全家咁

巴打用緊咩laptop？

其實當初我冇留意咁多
我個人都以為真係可能有翻版野
但我好奇怪既野就係既然如果hackintosh真係犯曬法
冇理由蘋果唔去搞tonymacx86之類的hackintosh網站
上面都有提及有一間公司係因為做出金錢交易而令到佢地比蘋果告到收左皮

搞人做犯法野 唔一定犯法

*教

i3-8100
asrock b360 itxac
rx570
10.14.2

真係咁subscribe喎
連燈仔有無咁窮呀

好耐之前幫AMD FX cpu 玩過
買MacBook 之後就算lu

部hades canyon搞好似都幾煩
部機有TB3但係hackintosh無tb3 driver

玩過，不過唔夠穩定，跟住想通了用mac 就係鐘意佢唔洗煩同穩定同user friendly ，hackintosh 完全係相反

利申，有時心思思係部desktop 再install hackintosh

我諗住裝， zenbook ux501
見到外國有成功例子
但未有時間

我 i5-8400, z370, RX580, Samsung EVO 500GB
Hackintosh 10.13.6
Taobao左隻藍牙/wifi手指
用macos好stable.
之前我用window 頂唔順佢強製更新，更新完我有d野用唔到，又成日藍mon, 先裝mac
我大半年無關過機，長期sleep, mac都好stable, 好好用。

用唔用到 Time machine?

呢D少事啦 native working
麻煩既係

- iMessage
你其他真Mac機同iOS device收到會轉發比佢 (因為要經過Apple認証，tonymac班友話你要作到個假既UUID or 搶左部真mac既UUID扮佢)
之前玩到Apple當左我有N部iMac係Apple care service

- Airdrop, Handoff, Continunity
你要淘過真既Apple wifi & BT chips PCI卡 會Sure用到

- OSX update
次次要重搞D野

- PCIE sound card
唔駛諗 放棄啦

邊撚到犯法呀傻鳩？
你唔遵守佢個EULA渣 老乜撚野翻呀
偷換慨念就有
唔通(假設)我寫到個software + 整到個hardware 可以read 到PS4 Bluray碟再玩到我係度玩PS4老翻呀？
咩撚野係VM呀咁？

而家用clover 直接整smbios 簡完機型就直接用到
係wifi card 要去淘寶買張 麻煩小小 不過其實都唔算麻煩

Config set得好都唔會話好唔穩定 hi 而家用都好穩地 唔用sleep wake都冇問題

真係唔建議攪黑蘋

如果要平玩就收部二手MacBook air 13”

攪drivers 太多野唔夾

另外MacBook 貴真係有個原因
touch pad 同 keyboard 比notebook 好太多

電池續航力又勁過一般notebook

砌機無問題
Laptop唔好攪啦

以前行過，一開d大食software 好易炒，update 又唔得

以前分得好清楚，畀錢唔使煩，唔畀就要煩要技術，無話邊個高尚啲
而家成日有堆正版狗衝出嚟咬人，又無損害佢利益，唔知嘈乜春

X1 Carbon 2018 雙系統留名

係trackpad 用唔到pinch 同雙指左右swipe, 其他咩都用到

同盜版一樣都係拒絕遵守人哋定下嘅條款

可能未必叫犯法

但你點樣美化自己都好件事本質就係錯

仲要惡死咁款同蝗有乜分別

實會有人話外國大把人咁做、出名嘅人咁做，所以無問題

啲價值觀扭曲到

件事係錯嘅夾硬嚟都無意思

係，人哋支那人、南亞人搶嘢偷嘢都無損害到你利益，唔好理人

成個軟件台盜版風氣倒退返以前香討咁就最好

以前Windows都成堆老翻
而家唔知幾多人上淘寶5蚊買條key過到正版認證就出黎屌人用老翻

咪係，應該個個都要貼返張 windows 有效收據至俾屌老翻

啲價值觀扭曲到

你仲好講
你logic謬誤勁到

> 拒絕遵守人哋定下嘅條款 = 蝗
> 盜版拒絕遵守人哋定下嘅條款
> Hackintosh 拒絕遵守人哋定下嘅條款

Conclusion:
>>> Hackintosh = 蝗

By your logic
> 拒絕遵守人哋定下嘅條款 = 蝗
> 細路仔唔守校䂓 = 拒絕遵守人哋定下嘅條款
>>> 細路仔唔守校䂓 = 蝗

> 拒絕遵守人哋定下嘅條款 = 蝗
> 佔中明顯係 = 拒絕遵守人哋定下嘅條款
>>> 佔中係蝗

好野喎你

改舊macbook only

office 部macbook pro 2012 行
hdd 慢到嘔 改ssd 換8g ram

迫妳用返mac d 料黎遷就d driver 無謂呀

結論：自己無做錯到，講咁多都係唔想認衰咩，諉過於人

影響治安搞到我層樓樓價跌、影響我人身安全我當然要理，你去非洲殺人放火我話之你
小學常識嚟㗎喎咁都要討論？

講起香討u汪，真係好懷念以前網上樂於分享既討論氣氛，自從正版狗崛起，網上空間就越嚟越細，而家大家只會分陣營互屌，買產品買到變死忠

佔中意義係爭取民主普選，為香港未來冒著法律甚至流血風險抗爭

至於你....

將一己私利同佔中相提並論，侮辱哂有份抗爭嘅每一位香港人

咁你而家層樓有冇跌
實際上你人身安全又有冇受影響
如果無直接損害到你利益係咪可以唔洗理

每日打開報紙一大堆報道都未必關你事
係咪又可以唔洗理
食飽就瞓
瞓飽就食就足夠？

我砌黑果都抗爭下apple 以不合理hw 價格綁賣個mac os
大家準備好一齊抗爭未

X2
好多driver都冇
最最最基本既lan card 都冇driver
要用就要特登再買過張for macos既
每次有update都怕restart完開唔番
唔係話macos唔好
但係咁做真係違背咗apple既原意

同埋下面果條bar真係冇windows咁方便

真係好懷念以前網上樂於分享既討論氣氛

上 hkepc 就可以搵得返你想要嘅嘢

本身技術知識係無排他性，所以大家網上討論分享知識係好和諧好樂於分享助人
但資源金錢係有限既，所以個個都唔想自己犧牲金錢係白費
今時今日好好哋一個互助既討論區，變成唔同產品用家互相謾罵攻奸，就係因為有你呢啲懶正義多管閒事既版權狗
一個好好哋既討論post你都要入嚟搗亂，點解你要咁損人不利己？ 破壞社群你有無覺得內疚？

唔會麻 去github都好多kext用wo

香港係一個人權唔太理想嘅地方
而呢個土地本應屬於香港人
香港人為此抗爭
爭取未來係合情合理

macos 係屬於你㗎咩？

根本兩件事就無辦法混為一談
為駁而駁你又何苦呢
唔敢認衰扑咗我你都叫做仲有少少面

10年前中學雞果陣都試過玩

所以點解我一路都咁推介大家上 hkepc

一有罵戰好快會畀人 bam

大家都可以繼續愉快討論合法不合法、合情不合情嘅 post，一齊好好哋互助互愛

不過呢度都唔差有得扑人
你認為我破壞你哋興致索性扑咗我咪算
何苦做咗「互相謾罵攻奸」嘅幫兇
成為當中一份子？

以前有盒裝osx 都還可以,而家都無咩可能自己砌Mac

佢好似windows咁賣個OS 我ok wo
但佢冇wo

我都覺得係

例如邊d software 呀?

上網篤部最平嘅 mac 機
一手二手都好
就算件事係錯都叫無咁過份

我有部mbp 只係換部新mbp 屌唔落手
買mac mini 又on9 價(你話上年d ram/ssd價貴果時出新mac mini 都冇咁覺得貴)

我張Intel SFP+ lan card冇driver
要用既話就要買mac機專用版
同一粒chipset同一張卡
但係mac版唔互通
有人話可能可以用張普通lan card flash做mac版
不過冇得番轉頭+可能會fail

回下面
Windows入面例如開咗6個Firefox
我下面條bar一click Firefox個icon就可以睇哂6個縮圖
同埋可以mouse 3直接開個新既/close唔要既
呢樣野代替唔到
包括任何keyboard shortcut
要用2隻手真係不了

Mac有個software係好似win咁樣做show曬d window出黎
叫hyper-dock

而家display driver 好煩，Apple 又唔俾N 記driver 上架

最慘係notebook裝hackintosh, 等到有高手寫到driver出嚟，隨時已經過左一年 Apple又出新version

epc啲砌機list...
雖然悠二啲list都係咁垃圾

有冇巴打識搞DSDT呀？
交流下

以前玩過，但諗諗下又要較自動跳頻又要較休眠，dsdt。咁麻煩不如買部真mac算

其實係幾麻煩 但叫識樣野咁
係冇咩用 不過呢排返工得閒咪搞下

好多硬件一世都唔會有driver, 所以hackintosh notebook真係睇你買個下d硬件係咪都OOB, 仲有d patch都麻煩到爆, 搞得黎買部macbook好過

Thinkpad yoga 行緊maverick

承你貴言
屌你都唔撚係討講
死翻出去啦 道德狗
你唔去叫雞post做下女拳講道德？

有冇教學？

成個post係度離題high ground
我成間屋成五部Mac機
砌多部Hackintosh / Windows機用關你柒事咩
又屈人老翻又偷又贏國人
無限放大
我光明正大用部MBP係App store單落黎架柒頭

用VM咪得

玩緊兩部
一部1155 一部775 兩部都係10.14.4
1155果部完全perfect
裝pcie wifi卡玩埋handsoff聽電話都得
但775果部行core 2 extreme QX9770
成日熄唔到機
macOS熄到黑mon
但底板斷唔到電 keep住有燈 風扇轉
Check過哂唔係clover同os問題
唔知點搞

好惡好驚驚

呢個行為浪費自己時間

報警

有五部 mac 機就可以公然教人點樣用黑蘋果？咩邏輯嚟？你自己收收埋埋用鬼有人理你，上得嚟分享同討論預咗有人批評㗎啦

咁想一言堂容不下批評扑鳩哂異見者啱㗎啦

2080有冇driver

有 5 樣合法
唔代表你做果 1 樣非法行為係會變成合法

幾時EULA ＝ law?
Violate EULA = criminal offence?

off晒topic、離晒題，不停搗亂、破壞討論，你睇唔過眼咪block樓主囉，做咩要搞事？
就係有你呢啲劣幣驅逐良幣，香港啲討論區先咁少高質討論

大大個人板喺你面前畀人屌到趴喺度都仲夠膽出聲提出質疑

你 email 話比 apple 、海關、知識產權署： “我光明正大用 Hackintosh”
咪知 eula 係香港係咪 enforceable 囉！

你哋黑蘋果撚係咪覺得我道德標準 set 得太高？
正當使用產品明明係基本常識嚟
咁基本嘅嘢做唔到之餘點解可以咁大聲惡返人轉頭？

此風不可長
一立下先例
日後啲乜老翻/一個正版幾部腦用之類嘅交流post實趁勢崛起
就算全連登圍屌我都要發聲制止
鍾意扑我就扑

你收檔啦，lihkg你開㗎？
連尼住當初講話server開外國，等會員可以放心傾下踩界嘢，唔使驚俾人告、唔使驚律師信
你為咗滿足你自己，就自私搗亂其他人無私分享，正仆街嚟

而家咁樣都唔知傾唔傾好....

將一樣唔啱嘅事夾硬包裝成互助分享，歪曲事實你呢啲人至係仆街仔

真係人唔笑狗都吠，唔驚畀人告，思覺脫單嘢牙連就唔會淆到刪post，思覺脫本人就唔會下落不明（疑似畀人禁埋言啦）

東方單嘢就唔洗刪鐵甲巴啲留言啦，唔驚？笑話

去 hkepc，一定唔會有罵戰，如果有叫肥A bam 哂去就得

R7 2700x + 1080ti係咪無機會

Violation of EULA 係唔係criminal offence先？
同海關同知識產權署講嚟托柒？

幾年前有玩過
自從自己買咗Macbook Air + MacBook Pro retina 之後就無玩了

係唔係 由商家同政府相關部門話事
最後再由個官判

“光明正大” 驚咩姐

遲下換電腦都諗住買Macbook Pro

你以後咪開adguard

樓主係咪發現我#3個reply愈黎愈應呢

係 唔知講咩好

呢班契弟係咁架啦

Sketch up 3dmax Final Cut Pro

有冇大佬用緊coffeelake既pnlf？

無玩到咁新唔肯定
搞左果部仲係4代U
而家新呢部coffeelake無搞

Okok唔緊要

asus f510ua , 換左 wifi card
完美運行,可sleep, 可同 ios 溝通

我而家差一樣野就完美曬啦
目前齊os功能 有wifi 藍芽 有hdmi output 有睡眠喚醒有亮度調整 係差個hdmi audio
明明frambuffer set好左 係ioreg到睇都係 00 04 00 00
唔知咩原因

用緊n 咭無得up mojave

btw, 其實依家裝hackintosh 真係好易，5-6年前就真係太麻撚煩所以懶得搞

依家真係爬幾下文就搞掂

不過始終windows 岩用d，裝完macos 都好少用

推
我部1155係i7-3770黎 搭張gtx760黎用
想問要用airplay mirroring係咪要開埋ivybridge個hd4000?
同埋有無人知開完要點set

AMD CPU

係
N記一早已經寫好driver, 但係Apple一直唔畀出

爬完文 好似有機
down齊野試下

但係N卡都係冇份上Mojave

上HS囉唯有

Hd4000以上係用到 不過我都未搞 聽日得閒trytry佢

聽日買埋隻ssd試下
Macbook寫app好痛苦

有興趣可以pm 我

不如開個TG group 傾，費事班小朋友阻住曬

岩呀ching

開呀 沖涼返工先

開左個谷

其實唔理個個咩power_off 就得啦，上開軟件台成日都見到佢派膠，同Mr.A一樣得閒冇野做阻人正常討論

唔好咁講喇
佢d cpu gpu ram 都超唔起
受左報應嫁喇

ching 中肯

係，點都好過咁揚教壞啲00-10後，btw 已入谷

bright control要自己改dsdt, 初玩新手就唔好搞住
hibernation係set到, 留意返bios設定, 同埋darkwake數值

尋日執到份ssdt set好左而家ok了
hibernation開唔開都ok 普通睡眠都夠 休眠可能係好d不過唔試住啦
而家係差冇hdmi audio,明明用hackintool整左freambuffer set左type 係hdmi 係ioreg到睇個connector type都仲係dp port 奇怪

好似暫時都一定要radeon?

兒登真係好撚煩

重未有人報警拉曬上面班人？

你唔去報?

不如你講下呢個post點樣犯法？

High Sierra 有Nvidia driver
Mojave 唔洗諗

係咪要整隻mac安裝手指

玩咗兩年，舊配置3770K + 980Ti upgrade咗做9700K(MB: ASUS Z390E, RAM: Corsair RGB PRO 3000 8GB x 2)

參考網站就睇：tonymac, insanelymac 同埋olarila（安裝教學都幾簡單易明）

功能方面，基本睡眠正常，hibernation disable咗無用
So far so good 用咗咁耐都無hang過機

試過去改DSDT同SDST，改咗好耐都係唔穩定，dsdt用clover hot patch就算。kext解決到嘅問題就裝kext。用最簡單嘅做法整到work又stable。當然你識dsdt，可以更完善

淘寶買咗bcm94360cd用嚟玩handoff, 同iphone有連動做嘢好方便

用開呢堆軟件，我部機係windows+mac（雙ssd），paragon用嚟access NTFS windows hdd

我兩隻SSD, 一隻macOS, 一隻Windows, 但係Windows已經幾個月冇boot過
用嚟裝Google drive同其他data嘅HDD最後format埋做APFS

點解個post咁多負評
利申返先黑蘋果白蘋果都有

R7 2700X + 1080Ti裝hs
用左5粒鐘研究 搞壞埋Windows個EFI
最後都係搞唔掂 上淘寶比$150人地整
勁撚專業唔洗半個鐘幫我搞掂左

有d錢真係應該要比人賺

下 淘仔點整

有冇問題先 睡眠其他野用用到？

佢會remote黎幫你整

今日趁放假搞好咗
原來就咁係底板開返HD4000之後裝 whatevergreen + lilu 就得
不過播片同打機都係窒 似無accleration
得閒要再搞搞佢

求detail

當年我諗過，但驚佢裝既野唔clean
最後用放工時間搞，斷斷續續用左一星期裝左2部機。
我起始果時研究過，同一SSD 裝雙OS, 定分開SSD 裝OS, 同埋係先裝mac,定先裝window.
最後我試左晒
個人認為分SSD 裝OS, 先裝window 後裝mac 係最簡單直接。

thinkpad x220之前屎忽痕裝咗，好少用

睇tonymac個配置list
得8代同9代個cpu可以裝到
其他底板displaycard又要買過都唔係平
仲諗住試下用部舊pc改做黎玩下

用左好耐，唔想換display card所以冇升上去10.14，但換左隻4k mon

點會 岩岩先有個群友用z68成功boot到裝緊 唔得3定4代u

我做開係先裝mac再win

得閒都幫部pc搞下

留名
用 Magic Trackpad 間中會疾疾地是咪正常

唔正常， 之前都試過， 好似要reset Bluetooth

我用apple tv黎試airplay既
本身跟tonymac呢篇黎試:

但結果太複雜 最後都無跟
於是跟佢意思search返 whatevergreen同lilu最新既kext黎裝
裝完係system setting 顯示器果頁就見到有airplay選項了
至於我airplay出黎果邊無accleration
我覺得似係個hd4000無load到啱既kext

想問下其他內顯要點搞

用緊mac pro 5.1 用緊n 記 960, 想問下10.14 係咪仲未support n 卡？

Intel我諗應該照裝whatevergreen+lilu已經得
你可以試下整完有無硬體加速我仲未整到有
我睇過好似話mojave同high sierra已經有分別
所以舊果d教係clover較ig-platform-id果堆方法已經唔work
如果巴打係amd就唔識啦好似呢個function係intel display獨有

我係intel uhd620 但用左whatevergrenn同lilujl唔見有 他default係熄左

係 10.14冇n卡

你clover有無改過intelgfx?
如果有你del咗佢
好似會同whatevergreen撞
Btw你uhd620本身係咪順有hardware acceleration？
要check返你呢款gpu係咪原生支援先

唔該巴打 我再睇下先

搵搵下原來 gk110 之類有免驅

我都係用緊呢隻mon

裝好用左一日暫時使用體驗良好

用N卡會唔會效能差過 Windows？

咪撚用macOS啦屌

我部機啲usb 3.0同個usb c用唔到
唔知裝咩drive先用得

可以整到好似真 Mac 咁用 F1 F2 較光暗
好正

用緊2080玩唔到黑蘋果了

linux 唔洗咁煩都唔敢用
hackintosh 要砌岩料先用到，咁麻煩
最重要係打唔到機，唔用 windows 打機會死
冇 adobe 唔識畫圖

同樣問題
preview睇唔到jpg/ jpeg，一開preview會hang咗，要force quit
而且preview睇pdf好濛

但係tif檔又會開到，不過唔會export到jpg
上網試過搵方法fix都唔得

i5 4460
Asus B85M-G
2*8GB DDR3 1600
Rx580 8GB
Kingston 256GB Sata 6 Gb/S SSS

用Olarila image裝（唔使mac機都整到installable USB)
行緊10.14.3

行幾個月都冇咩問題，冇任何driver問題（插lan線上網，audio就唔知得唔得，因為我一直用緊USB耳機）
XCode, iMovie, CSGO全部run到
不過整唔到clover落ssd做boot partition，長插USB用黎boot機

之前想係部Dell XPS 13 (9360)裝埋hackintosh
不過啲driver搞唔掂whatevergreen用唔到
Trackpad冇哂multi touch gesture
WiFi/ BT card又唔support（呢個冇得搞，一定要換過張WiFi/ BT card)
最後Laptop放棄，死死地氣重裝windows
Laptop想裝hackintosh對比desktop難十倍

用過MacOS之後真係唔想用返windows

總之用preview入/出jpg/ jpeg都係唔得
但係app store dl其他photo viewer開jpg又冇問題

有關於JPG PREVIEW既KEXT 巴打有冇試過?

HACKINTOSH我打到LOL WO

打到都好，同一隻 game 都好，有 D 人唔用 windows 打機就會死

咁真係唔知原來有人唔用windows打機會死

準備砌新機
諗緊 i5 9500 夠唔夠做
定等 Ryzen 3700x

3700x 貴過i5 9500wo

btw 用途?

好恐怖

同埋黑果係intel u + amd display 易搞d

冇特別 唔打機
主要係mbp 粒U同RAM 唔夠用
做野excel 同隔幾個月執相咁

我都知 但AMD 好似冇特別問題？

淨係driver 慢慢搞
應該有排debug

頂 咁我睇下 i5 定i7 算啦
應該i5 6核都夠用

好似未試過，有冇link

8700k/9900k
冇amd display card下
唔一定安到

要先用amd display安完，先可以patch，用內置display

之前新買，打算玩下跑分
整左4/5日，係冇display card下都install唔到